唔係投票都驚啊！！

如果勝出Vans係會出呢一對鞋 咁有代表性 唔係唔支持啊
快啲投個靚票先 每日一投基本啦

推

留對44碼俾我

午間快閃反蒙面法集會地點

午間快閃口罩遊行
大家一齊戴口罩聲援！！

4th Oct 2019, 12:30 pm

科學園： W10
沙田： 新城市廣場
觀塘： apm
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：時代
葵芳葵涌: 新都會
九龍灣: 德福
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創?
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
港島東: OIE
荔枝角: 長沙灣廣場
青衣: 青衣城